勿忘721 元朗恐襲

一場有預謀的恐襲

冇唔記得

推

Push

好難唔記得

Never forget
Never forgive

Pish

推v

推推